共狗篡改歷史在即, 有回歸前嘅歷史教科書嘅, 請scan做ebook放上網百代傳承

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?